打吡我有心水，大家點睇。

大摩win左兩場，今日大賽大摩一定去硬，打吡又點會放過，今日打吡大把馬孭飛，佳騰驅就用到岳禮華重要咁好分，唔買就笨。

6拖1，3 Q, PQ 等收錢。

買大籐王好過啦

條路係咁行，我就訓身架啦。

隻6 d飛開始㴝。

2,4

太熱，中左都無用。告仔咁黑。